普巴驚波討論區

好似香港學界啲友仔

打排球擋勾殺咁

笑撚到我

屌你，要開幾多個 post。

仲要用X字檔
超人迪加

冇眼睇

笑撚死

驚波

四隻都係腳唔算handball

笑撚死，唔想踢歐聯出聲啦

教ddg點救12碼

個球省中面應該兩個星期無得踢

自由龍都無救得咁自信

X 字